{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053840",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 스테이"
    },
    "text": "最近リニューアルを終えた宿は清潔で施設がきれいな方です。 価格もリーズナブルで親切なサービスを提供します。 しかし、部屋の大きさは比較的小さく、トイレも小さくて残念です。 また、写真よりは少し落ち着かない感じですが、快適でリラックスできる宿です。 リニューアルされたきれいな長所と親切な社長はいいです。 しかし、防音が不十分で、小さな部屋とまだ完全に工事が終わっていないため、匂いとごちゃごちゃした感じがします。 古石亭旅行のためにきれいな宿泊施設をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は最近リニューアルを終えましたか？",
            "answer": "はい、最近リニューアルを終えた宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の施設はきれいですか？",
            "answer": "はい、宿の施設はきれいです。"
        },
        {
            "question": "価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、価格はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスは親切ですか？",
            "answer": "はい、宿のサービスは親切です。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "部屋の大きさは比較的小さいです。"
        },
        {
            "question": "トイレのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "トイレも小さくて残念です。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気は落ち着いていますか？",
            "answer": "写真よりは少し落ち着かない感じですが、快適でリラックスできる宿です。"
        },
        {
            "question": "防音は十分ですか？",
            "answer": "防音が不十分で、ごちゃごちゃした感じがします。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "リニューアルされたきれいな長所と親切な社長はいいです。"
        },
        {
            "question": "工事は完全に終わっていますか？",
            "answer": "まだ完全に工事が終わっていないため、ごちゃごちゃした感じがします。"
        },
        {
            "question": "この宿は古石亭旅行にお勧めですか？",
            "answer": "はい、古石亭旅行のためにきれいな宿泊施設をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 288
    }
}